\begin{enumerate}
\item Der Anwalt, den der Richter, der
\item Der Reporter, den der Professor, der
\item Der Kellner, den der Kunde, der
\item Die Ballade, die der Sänger, der
\item Das Manuskript, das der Schriftsteller, der
\item Der Stift, den der Zahnarzt, der
\item Karl gab gegenüber Larissa zu, dass er
\item Alle 20 Minuten passiert in Deutschland
\item Vor langer Zeit
\item Wenn ich jemals noch einen
\item Wenn du nicht
\item Spiele und Picknicks im Freien
\item Sie trommelte mit den Fingern auf den Tisch als sie
\item Die Piloten trafen sich in der Bibliothek, um
\item Der Chor machte im Bus vieln Lärm, nachdem
\item Die Pferde liefen den Hügel herunter zum Stall, bevor
\item Der Holzfäller schwitzte unter
\item Der alte Mann rief seine Schwester an, um
\item Der Fußballer, den
\item Der Jurist, den
\item Der Tierarzt, den
\item Der Jockey, der
\item Der Förster, der
\item Der Wähler, der
\end{enumerate}
